支持逃犯條例修訂

當全世界在打壓中共時候
香港只會變成貪官，奸商（香港，中共）
集中地，避難所
樓價 物價只會繼續上升

條例對一般小市民（連登仔）
（捉你 玩你用黑警+黑社會+律政司）

修唔修對平民無影響
（現在生活開心？）
只是幫有錢佬打工的現代奴隸

鬼打鬼（共打商）
泛民呃飯食，奸商退出香港
唔係連登仔最想見到？

只有香港經濟唔好，變革才可能出現

有逃犯條例修訂
反抗中共 更易申請政治庇護

有咩值得拉？
用黑警黑社會 玩我就得

依家香港人 受緊
（任何遊行時面對的攪事人）

樓主濫用括號做乜鳩

同連登 講政治 講策略
係最錯的事

當條例修定時，修定後
本土派 泛民主派
會得到大量神秘資源

一言驚醒夢中人

只有鍵盤戰士繼續發白日夢

支持喎
你話我5毛都咁話
次撚次叫我含淚投泛民

你話而家生活好好就話反對者, 而家開心既只係班權貴, 奸商, 地產霸權, 仲有狗, 唔係點解日日咁多人自殺
我知班撚友話乜架, 你第時無份工, 經濟差你連食都有問題, 講句野都比人拉
其實我都預左, 而家已經日日唔開心, 想自殺, 拉9晒班撚樣, 一齊死就最好

成撚日話反對, 反對成功又點, 即係維持現狀, 得權貴, 奸商, 地產佬開心, 香港人開心咩

支持
我相信拉人後 外國撒資
當香港真係無得救先有爆發點
到時外國救好定真係收皮都好
即死好過慢性中毒死

唔好話咩靠自己唔靠外國
究竟有咩國家可以唔靠外國推翻獨裁政權

成班傻閪, 人云亦云, 叫你反對就反對
你反對成功, 權貴, 地產霸權, 狗官, 奸商, 只係佢地開心, 一切維持現狀, 咁有咩用
佢地班仆街有著數有好處, 咁多自由行, 地產市道咁好, 咁多強国人幫襯, 你問下自己, 你有乜得益, 屎就我地香港人食
著數有分過比你咩
唔係點解咁多香港人有精神病, 要自殺

我而家成日唔開心, 想自殺, 就係班撚樣攪成, 點解我要為佢地利益出聲?

班撚樣實話, 你弟時食都無得食, 工都無, 講句野比人拉
我都預左, 正如我上面講, 大不了咪自殺

成班傻閪, 諗住維持現狀, 簡單地問自己一句
而家香港既生活, 你活得開心嗎?

攪炒

比你維持現狀又點

最擠迫
壽命最長
最長工時
生活成本高
空氣污染嚴重
最高樓價
最高租金

維持到現狀, 得益既只係班權貴同狗官

大不了無左份工, 無野撈, 經濟差, 比人拉, 我都預左
點解香港好野就比商家賺到盡, 平時d狗屎要我地香港人食? 我唔會維持佢地既利益

成班傻閪, 諗住維持現狀, 簡單地問自己一句

最擠迫
壽命最長
最長工時
生活成本高
空氣污染嚴重
最高樓價
最高租金
等

而家香港既生活, 你活得開心嗎?

本身我想唔支持焦土派
而家我就係焦土派

泛民?做過D咩 答得出3樣???
我寧願博 香港真係收皮後 外國支援 點都好過博大陸良心發現
如果兩個都無咪大家一齊攬炒囉 反正無咩好輸
當你諗下你唔係特別有錢 你生個仔出黎仲要同班大陸仔一齊讀書
放學時間聽到佢地傾計都用普通話 我諗唔到有咩原因要維持現狀

負評既同我辯論下

點解你地反對, 你地只不過現在維護緊班權貴, 奸商, 地產霸權, 仲有狗官既權益

現在的你, 活在香港開心嗎

佢地會話, 第時你無左份工, 經濟好差, 講句講都比人拉
唔好以為唔關你事

到時外國都撤咗資, 做咩仲要救香港?

即係維持現狀最好?

繼續含淚投泛民
繼續比班權貴要香港人食屎, 著數佢地拎晒

仲有全球最貴樓價
工時最長
最高租金
最長命
生活成本最高
壓力大
等

咁樣就最好?

講乜廢話都好，支持港共暴政，就係五毛
你係五毛

送權俾中共
咁唔係叫攬炒
係俾中共炒
中共毛都唔會少條

比俾再加多條引渡條例好

我指出你個路線圖有問題, 唔代表我buy民主派果套喎.

語無倫次
外國正正係支援緊香港阻止引渡條例
你自己反而幫中共想佢通過
咁撚樣態度叫人幫你？

啱呀, 如果掉轉槍頭, 外國只會覺得香港係扶唔起嘅阿斗, 幫嚟做乜?

究竟反對左條例有D咩實質對普羅大眾有D咩利益
我講左 即死同慢性中毒死 我會揀即死
係咁撚樣態度嫁啦 攬炒既心態 咪唔撚好幫囉

用下腦
維持到現狀又點？

如果現狀咁好 唔會咁多人有精神病同自殺
現狀只係益班商家

反對條例唔會有利益
係避免引來既危險，傷害
假如你㨂即死就去跳樓
唔撚跳而喺度鳩噏支持暴政
你只係扮哂焦土既五毛

你答撚左我先啦
維持現狀有乜用
繼續日日咁多香港人自殺 咁多人有精神病

洗唔洗我推番我個香港是福地個貼比你睇下

人云亦云，唔用大腦

SORRY 我知道你唔BUY民主派果套
但而家香港係只有泛民&建制 2選1
白票??即係你比大多數選民幫你揀姐

現狀唔好，就令佢更好或不變壞
而唔係令佢更差

任何人支持附合中共利益、令香港變壞既主張
不論乜撚野說詞，都係五毛

你答撚左我先
而家既香港就係你想要既香港？
維持現狀有乜用？ 除左班權貴，香港人邊個開心

我希望可以更好
維持現狀可能冇用
但都好過令情況惡化

支持令情況惡化、益中共既政策
就係五毛

攬炒WO
如果我跳 全香港大部人即死 我跳又有咩所謂
好似AV3咁 可以啪一下手指 死一半人
我啪到爛手都可以

危險?傷害?
SORRY 呢D對政治介同商介 對普羅大眾真係無咩影響
你反對左咁多年 可唔可以講下成功為香港做左D咩???
同一個生癌既人 食藥食到甩哂頭髮,無能力落地
你同人講我仲未死既
比你拖多十年 再多70萬大陸新移民
民主回歸大陸啦 柒頭 到時一國一制
外國想幫都無得幫呀柒頭

用下腦啦, 我話你果套唔得, 冇話要維持現狀呀.

現狀就係班商家 權貴 地產佬質香港人食屎 錢就佢地賺晒
現狀最係好多香港人有精神病 好多人自殺

益中共？ 起碼抄班人家先
質我地香港人食屎 抄佢地家

笑撚死 現狀唔好
而家係 即死同慢慢死
有咩方法變得更好 你又講唔出
生住cancer 話食藥會好番 用下腦啦

方法只有靠外力, 但如果放軟手腳玩焦土, 外國就唔會支持, 就係咁簡單.

逃犯條例係所有人都有潛在危險
你覺得冇影響係因為你戇撚鳩

唔可以拖多十年，所以要即死？
反對政府冇法完全阻止情況變壞，所以要支持政府？
類比就係食藥病情仍然轉差，所以要服毒？

講撚咗啦外國幫緊香港阻止修例
你反而去支持政府？

講自相矛盾既廢話只顯得你垃圾
你哩類扮撚哂憤青講連篇廢話支持政府既廢渣見唔少啦

唔使講哩啲
通過所有香港人都受傷害
抄咗有錢佬家錢都係俾中共
香港由中共控制哂情況只會更差
更何況有錢佬要走錢大把方法
走去外國依然係過上上等人生活

不論從香港整體定‘基層’香港人睇修例都係百害無一利

無方法變好
就盡力阻止佢變差
包括屌柒一啲支持政府暴政既撚樣，例如你

唔可以拖多十年，所以要即死？
反對政府冇法完全阻止情況變壞，所以要支持政府？
SORRY 我講左好多次
即死同慢慢死我會揀即死

逃犯條例係所有人都有潛在危險
你覺得冇影響係因為你戇撚鳩
所有人都有潛在危險(你唔係有錢同政治 大陸撚會搞你咩)
咪係到自作多情啦(徐非你係有錢佬/玩政治啦 咁關我撚事?)

類比就係食藥病情仍然轉差，所以要服毒？
食藥食到甩哂頭髮 行都行唔到 有得揀我會揀安落死 唔一定要服毒

講撚咗啦外國幫緊香港阻止修例
你反而去支持政府？
因為影響到佢地呀麻 所以香港全面收皮佢地會更加出力 明冇?

哇 屌柒我好撚有用
今個月交左幾錢租(供左幾錢樓)???

學巴士呀叔講 你屌鳩我又唔撚驚 屌鳩我有撚用咩

過咪過LOR
唔過對我又無好處
過對我又無好處
出黎抗爭失敗又比人屌阻頭阻勢
抗爭呢D咁熱血既野留返比D熱血撚做

你即死/安樂死有好多方法
唔該唔好用啲搞到其他人既
例如支持政府暴政

香港人自己都唔出力守護香港
咪一走了之
屌你老尾你哋自己揸流攤仲保護你哋？
同你有親？

自己想死拉撚埋人地
香港咁嘅情況世界上同歷史上都大撚把，跟住個個都將槍頭射向自己早就世界末日啦，用下腦啦五毛
講咁多野都係想人支持中共姐香港大陸化左你係咪會好開心？

你唔驚唔緊要
純粹演示你既言論幾荒謬戇鳩幾無邏輯已經夠

所有"香港人"都受傷害??
唔好綁架全香港基層啦 抄左有錢佬家 自然有其他有錢佬頂上
而家仲唔係中共控制哂??睇黎你坐撚住左個腦
SORRY 基層跟本唔需要大陸出手捉你番去 係香港是但搵條罪就砌到你收皮啦 唔好以為你自己係咩新鮮蘿白皮先得架

過咗對你既壞處你唔理啫
就算唔會拉你
撒資搞衰經濟
都實有你份

就算唔係拉你
撒資影響人人有份

依家控制哂就唔使修例
大劉一早俾人拉咗抄埋家
唔該打啲罐頭回覆都用吓腦

香港‘是但’揾條罪既法律程序都要跟香港司法制度
就算點退步都俾中共嗰套好n倍

依嫁經濟好又係買唔到樓
經濟差咪又係買唔到樓
咁樣既環境我一D都唔稀罕

得㗎啦
明架啦

你知唔知咩叫攬炒???講左N次 唔識去查下字典先

你快D講你有咩實際行動可以幫到香港,有用我實撐你
投票 我投比梁仲恆咁又點? 就算直選全部本土拎9成
咪一鳩樣唔夠票

係呀, 好似上年咁 巴士死十幾個人
如果唔係死十幾個人 政府會反應咁快???
要死緊全多D人一齊仆街先有回響
大陸化而家睇落去只係講緊時間問題咋喎
唔好講到過唔到就唔會大陸化先得嫁
都係講番你又有咩實際行動幫到香港唔洗大陸化啦

哦 今日加油啦
講到上網屌柒人好有用
你可以去香討 大撚把人日日同你嘈

當年雨傘走左出黎
依嫁有咩回報比返D人
咪就係冠以暴徒之名
你搵工同班商家佬講你支持過雨傘反政府
連IN都廢事IN你

係呀 就係想咁
搵2萬 去茶記晚餐食70蚊
我寧願搵14000 晚餐茶記食40

俾權中共唔見攬炒
叫投降

幫到香港其中一樣就係盡力阻止引渡條例通過
其中可以做既就係駁斥支持修例既荒謬言論

你想撐我，就反省吓你支持修例既理據有幾戇鳩
諗清楚後然後出post表示收回以上言論

咪撚ON9啦 講緊基層呀
用有錢佬做例子
有錢佬超速都打官司啦
肖建華 係4季酒店都比人捉番大陸啦 唔舉埋呢個例?

係投降呀
我博中英聯合聲明正式收皮
都好過博大陸良心發現 唔洗香港大陸化
你真係好撚ON9
兩個都係博姐 博唔到咪攬炒囉 反正無欲無求

香港拉基層係咪一樣要埣香港司法程序
過咗修例就唔使

有咁既case啊，但係咪可以大規模咁做，經常做
李波一單撻q搞大件事佢都麻煩
如果中共覺得可以靠老笠都得冇分別，就唔會要求修例
哩個係基本邏輯

你唔係以為逃犯條例過左就會有咩好大變化牙上層繼續奶共，市民繼續做豬

真係咁想即死就學下外國搞大革命啦！仲做埋哂d on9野得個講

Ps:我澳洲出生

咪玩啦 基層你超速 比罰款算啦 仲同你請律師打官司咩

咪講緊政治犯同大陸佬先驚囉
你究竟有冇腦 講極都唔明

盡力阻止情況變壞根本同咩博中共良心發現冇關
只係等時機
博中英聯合聲明收皮等就應該反對修例
香港冇人反對，即係表示中共既行為係合理冇違反人權etc
英美有撚理據指責中共欺凌港人

香港冇人反對，通過咗就只係’順應民意‘

child登仔真係智力有限公司
以為衰到貼地再搞下革命,成功後會變到歐美天堂咁
不如睇下委內瑞拉,津巴布韋,南非
後2者直接充公白人財產同土地再平分畀黑人結果呢

你邊到出生無人想知WO
我唔知有冇咩大變化啦,如果無咩大變化既話 外國唔會開始出聲既
你睇之前果D 外國幾可會出聲?
美副領事直頭話有極大興趣地跟進香港修訂逃犯條例
定係你確定無咩大變化? 我就唔敢話一定有/無啦
學下邊到大革命無外國支持可以推番獨裁??
你講到你唔係得個講字 你又做左D咩

睇吓強國既新聞，例如最近港人上大灣區買樓嗰啲
雞毛蒜皮既事都上酒店拉人
邊個話基層會冇份？

咪講咗就算唔拉你
撒資經濟下跌一樣有你份

話說當初2012年話梁振英好過唐英年嗰班就係講你呢啲嘢
最後呢？咪一撚樣

真係好好笑 大家搵到錢果陣仲同你講人權?
如果咁講人權8964 制裁就唔係就住就住啦
當無利益果陣就同你慢慢講人權再迫你比利益我啦

香港人無反對?雨革果陣???
跟本而家西方係香港搵到錢無需要幫呢隻肥豬住

如果唔變咪收皮 攬炒囉
對基層黎講跟本 只不過係10蚊同9蚊既分別
但對有既得利益係100蚊同30蚊既分夠

屌你老味依家咪出聲反對修例
咁你支持修例做乜柒

香港人垃圾唔爭氣，走去舔共
外國唯一合理既反應就係散水
而唔係為一堆唔長進、諗住賴皮坐享外國支持保護既垃圾市民賣命

你哩啲無賴心理同150支那種呃綜緩有乜撚野分別

你都戇撚鳩搬錢走好難？

一地啲錢多到幾世使唔哂
100億變80億又如何？

真係笑撚左 舉例可唔可以舉番D岩嫁?
同埋最近果個係P2P 唔係買樓WO
你搞清楚少少 唔好到處睇D又溝埋一齊黎講

同埋係大陸要拉你跟本唔邢要咩理由嫁喎
香港你無錢,無影響力 做乜鳩無啦啦拉你上大陸先

講左經濟下趺
我搵2萬食餐晚飯70 同 搵14000食餐飯40
我會揀40蚊既 起馬唔洗年年乜鳩都加

你咁樣叫攬炒？你只係將香港雙手奉上再任由中共宰殺

經濟衰起黎我驚你連茶記都食唔到

咁依家修例正正係傷害人權
外國正正係捍衛香港人人權
你走係支持中共做乜柒
個個都係咁諗，你覺得外國合理反應係散水定繼續幫你堆垃圾？

雨革嗰陣幫到盡啦
除咗外交上譴責你仲想有乜野，可以有乜野？

出聲反左就會慢左大陸化???
你講出黎自己有冇笑?
就算真係修唔到例 你認為香港唔會大陸化???
定係你做左D咩大事反對左大陸化

不如用下你既熱誠反對150人
推番莊豐源案(釋左法嫁)當年唔聽姐麻
如果你有能力推翻到 釋法可以有追溯能力
起馬少左20萬雙非先 呢D就反對香港大陸化啦